[1q題求秒] 你同陳奕迅加埋有4粒，咁你有幾多粒？

3頁內有人答到我自貼

3粒

秒

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為去沙灘唔昅女啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

係咪講緊眼珠？

如果女人係女人咪得1粒

你玩撚曬啦，如果你個答案係無里頭，都要自貼

4粒咩先得嫁？